有小小說話想同達叔講

我由中學開始睇你台睇到大學畢業，初初只係純粹覺得睇你玩dead rising 好搞笑好有趣，每日9:30就係我最輕鬆既時候，後來一直聽你打fifa吹水講下新聞，嘻笑怒罵、諷刺時敝，串下港鐵特區同政府，雨革都有表態，令本來無咩點 留意時事既我都開始會留意社會既事，亦都有啟發到我明白批判性思考既重要性。其實你一直以來做既野都有影響到好似我ed 毛都未生齊既年輕人，雖然你可能只係純粹表達自己意見，但你一直以黎都的確真係有導人向善，大家都有目共睹，你做過既好事唔可能一朝一夕就被抹殺。今次香港發生咁大件事你選擇左沉默，我知你一定有苦衷，但係有樣野係你教識我，係任何時候任何情況，你都有能力選擇做正事，行正道，守住自己既長板橋，係你教識我。所以今次6月9號我一定會行出黎，永遠做正確既事。